騰訊大股東沽1.9億股套現835億

聽日跌幾多？

【減持騰訊】大股東Naspers擬減持1.9億股騰訊 套現835億元

自己睇:

夜期一開跌緊200幾

比大家一個上車機會

gg

已經跌梗300幾

我唔玩喇 比返d錢我啊

400唔知守唔守到

聽日all in入 終於買到樓了

騰訊（700）第六十一靈籤：十二金牌召岳飛
求籤吉凶：下下靈籤

算命籤詩：
十二金牌速召回 奸雄設計幾時灰
可憐一旦功勞散 老少扶車不斷哀

等360入平野

大户見賺得太多，分啲俾散户洗

大戶幾蚊入貨